新一代既港女都係鍾意韓仔大劣仔look..

見到D 00後鍾意親韓仔大劣仔look既男仔
連登仔唔係行韓仔look唔使諗住媾後生女

禾漢仔look 打扮

行開金鐘look

有品味
朕都係日日著漢服出街